有冇人記得好戲量

好掛住佢地
收左皮未?

問楊秉基